點解夏天特別易攰？

係咪得我一個係咁？